成日話倒數都驚讀到 濕鳩光復香港.......不如

Ten, Nine. 光復香港， 時代革命！

借位
毋忘元朗恐襲事件

？

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

講英文

Ten Nine Fight For FreeDom Stand With Hong Kong

好撚on9 一秒一個字好撚長，拖到好似老～師～早～晨～咁，倒數完直接大大聲好過

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

數完再講唔得咩果八秒咁玩一定又甩beat又亂

你想咁嗌係可以
但係街上面啲人唔係你肚裡面條蟲
呢個先係問題